[紅貓]匯豐CEO下星期要面對英國國會質詢點解banq許智勇account

HSBC's chief executive will be hauled in front of MPs next week to explain why the bank has frozen the accounts of pro-democracy activists in Hong Kong.

其實應該叫最奶共嘅王冬勝去

推

Chief executive Noel Quinn and chief compliance officer Colin Bell will on Tuesday face a grilling from the Foreign Affairs Select Committee (FAC) over its relationship with the region.

Call埋王冬勝啦

Grilling

都係話要跟當地法律，requested by government果d廢話架啦

睇下國會點grill

你咪照跟,錢我就照罰
大貓準備定幾十億出黎啦

可能會問佢地：許智勇聽日去英國HSBC開account會唔會被freeze

商業決定

大貓又不是英國親生

正

lm

封 許智勇 九得解，但封 許智勇家人 點解

應該唔會，但許勇咪要報地址俾紅貓

呢條問題擺明唔會答，用黎撚狗

不如咁啦
所有銀行都唔可以幫政客開戶口囉

國安法全球通用

PEP本身好難開

唔怪得早排要出信比許勇補飛